點樣可以做到興趣班導師?

成日見到公聯會，社區中心，青少年服務中心個啲地方派興趣班單章
但就冇聽過會請人
有冇人知應該用咩途徑去申請?

勞工署搵
利申做左三年

絲打係申請公聯會?

工聯會啲導師好多都係自己寄信自薦

做社區中心 大部分社區中心既導師係外判私人機構

工聯會係寄信自薦

有冇咩私人機構推薦

大把都係上勞工處搵
通常第一次人工就低啲
第二次開始你就可以叫價高啲還佢價
唔到你個目標價就唔做，啲公司唔想成日換老師又驚請唔到老師
焗住愈俾愈高
個人經驗：120->180->200->250->300->400
最後Final Year忙，所以真係冇再做

做左三年救世軍畫班導師
都係勞工處搵